【多圖】李元玲白色三點式勁吸晴 網民錯重點竟然留意呢樣嘢？

大馬性感女藝人李元玲經常在IG上載性感照片，吸引無數網民讚好和留言。李元玲本身多才多藝，除了是健身達人之外，也是一名鋼琴家。昨日（11日）穿著內衣彈鋼琴令不少網民表示焦點不知道看那處好。今日（12日）她再上載一張穿上白色三點式的泳裝，相中看見她整個人蹲下來捧著一個棷青，並留言寫道：「你喜歡晴天還是雨天？」，網民亦很懂得氹女神的歡心，紛紛表示「喜歡有妳的每一天」、「無論晴天同雨天，同你一樣就開心」、「突然好想飲棷青」。

好樣衰...

馬拉雞，有得屌就屌住先

鋼琴家黎

呢條女真係好鍾意露
Post j圖多過練琴

想同佢做愛

個屎忽唔錯

Fit到

有冇佢彈琴嘅片

床上彈琴

睇到片 都ok喎要以佢為目標

全能到仆街

好想扑佢個屎忽

師兄食開咩

成日係ig post埋d淫賤泳衣照

p圖p到

彩瑛

師兄咪再打我太太主意

6.5/10

10000000000000000000/10

Pass

100

我屌

李雲迪徒弟....唔知有冇師徒戀

推 你若放棄 誰衛我城

我do re你個mi

條女假波但係身材真係練得好正

原來佢識講廣東話

想嘔

衰妹，有冇諗過叔叔感受！？有得睇冇得食！

吳唱k屌過

拉

啲腳趾好正式...
感覺好優質 好乾淨 好健康

咁都樣衰 師兄有料

椰子般的乳部

腳板底好污糟不過個屎忽真係正

馬拉人
識唔奇

太瘦
拍盂蘭神功嗰陣靚好多

佢個閪一定好緊

下面好正

不啦

終於明白點解會員6永要洗版式瘋狂追擊

對雌性生物真係冇乜興趣

吳卓羲食過啦

的懷疑對嘢係假